夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

叫醒你的不是鬧鐘，是沒錢。

是人生冇意義

聽日星期6比我抖下啦

好開心

Sleep is for the weak

唉

？

你柚

訓

點

關你閪事

goooo

噏乜

指定動作

屌你老母臭閪！

你柚意義

追擊小爾算唔算

點蜘你

算？

今天心情不好

屌十二點幾架啦=.=

好偏心，晚晚淨係叫d訓，完全無關心過a b c

a b c 死晒

尤其係肥c

訓嚕

唔想

肥a

快

點呀肥b

跳樓

跳乜

You speak English?

悶

你跳我跳

跳上跳落

開呢個post 先要快D去訓

你訓

你仲唔訓？

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼